唔好去食大渣哥 有肺炎架

手足千奇唔好有事
勸大家唔好食埋呢啲咁唔衛生既黃店
廚房一定污糟到仆街

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天叔叔上腦(真身)
(狗隻#155400)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

點新聞 死弱智

Blocked

五毛死全家

已冇開啦